知唔知點解你地係連登係冇可能夠我玩

1.對任何政黨冇感情, 唔會因為你地狙擊某個政黨而發火或傷感
2,視任何政黨都可以被利用, 會睇下邊班人有利用價值, 邊班人冇利用價值之餘仲會倒米

而我係連登, 主要集中狙擊一D 冇利用價值之餘仲會倒米既廢人

例如以下咁多位
冇利用價值之餘仲會倒米既廢人:
白兵,黃碧雲

冇利用價值既人:
蟲泰

倒米既廢人:
李蛀銘

Haha

冇利用價值之餘仲會倒米既廢人:
白兵,黃碧雲,有種打柒我

//2,視任何政黨都可以被利用//

小弟中文差，係咪指被任何政黨利用？